Создание 2-ух текстовых файлов в 2-ух разных ветках и слияние этих веток.

0. Настройка git
git config --global user.name "My Name"
git config --global user.email myEmail@example.com

1. Клонирование репозитория
git clone <адрес удаленного репозитория на bitbucket.org>

2. Создать файл в файловой системе "File A.txt"

3. Проверить в каком состоянии находится рабочий каталог (File A.txt в неотслеживаемом состоянии)
git status

4. Добавить новый файл в git
git add "File A.txt"

5. Проверить в каком состоянии находится рабочий каталог(File A.txt добавлен в git)
git status

6. Коммит изменений
git commit -m "add File A.txt"

7. Проверить в каком состоянии находится рабочий каталог(в рабочем каталоге нет изменений, находимся в ветке master)
git status

8. Отправка ветки master в удаленный репозиторий на bitbucket.org
git push origin <имя ветки = master>

9. Создание новой ветки develop
git branch <имя ветки = develop>

10. Переключение на ветку develop
git checkout <имя ветки = develop>

11. Проверить в каком состоянии находится рабочий каталог(в рабочем каталоге нет изменений, находимся в ветке develop)
git status

12. Создать файл в файловой системе "File B.txt"

13. Добавить новый файл в git
git add "File B.txt"

14. Коммит изменений
git commit -m "add File B.txt"

15. Отправка ветки develop в удаленный репозиторий на bitbucket.org
git push origin <имя ветки = develop>

16. Переключиться на ветку master (убедиться что файл "File B.txt" пропал из рабочего каталога)
git checkout <имя ветки = master>

17. Слияние веток (убедиться что файл "File B.txt" появился в рабочем каталоге)
git merge <имя ветки = develop>

18. Отправка ветки master в удаленный репозиторий на bitbucket.org
git push origin <имя ветки = master>

19. Изменить файл File A.txt (открыть и добавить в него строку "Строка 1")

20. Проверить в каком состоянии находится рабочий каталог (файл File A.txt изменен, находимся в ветке master)
git status

21. Откатить изменения
git checkout .

22. Проверить в каком состоянии находится рабочий каталог(в рабочем каталоге нет изменений, находимся в ветке master)
git status

23. Посмотреть историю коммитов
git log